我瘦咗好多

心理上

我身理上都瘦咗😎

算吧啦

點解幫條賓州減磅

你幾高幾重

178cm, 78kg

好大隻

一拳打死曹星如

✌😙💨

好耐冇post 午餐